有無人同我一樣都係黑仔王

就好似以前中學買書轉左係網上落單，
嗰陣我都知道我黑仔，特登叫埋個frd睇住我落單確保無甩漏，但都可以話無落到單，仲要尾個幾日先知，搞到我又要特登搵一日早上騰出去買書。

話就話唔係啲咩大事，但係就經常發生呢啲黑仔瑣碎野，經常搞到個人心情好差，同覺得自己永遠都做唔好件事。

你個friend玩鳩你

咁你做衰嘢 黑反佢轉頭 以毒攻毒

以為自己出post 每日郵遭遇緊無數黑仔嘅小事